屌呀!點解鍾意姜濤就支持本地，鍾意鹿陳就係毒撚??

大家都係賣樣者
唔比人支持本地電莖損手都有

支持做雞

尊重啦
無證無據咁講嘢

不愛Dear Jane，只愛Deer Chan